港鐵違反左法庭禁制令?

香港鐵路有限公司已於2019年8月23日取得法庭臨時禁制令（「該命令」），禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾根據香港鐵路條例（第556章）所定義的鐵路（「該鐵路」）的正常使用、損壞該鐵路任何車站的財物、及於該鐵路任何車站造成騷擾。

推

有意圖地:為左運黑警

偽造文書同藐視法庭
港鐵揀樣認咗佢

你咁講又好似......係喎

港鐵今日(24 Aug 2019) 再upload過嘅文件都仲寫23 Aug 2019?

Push

點解狗可以帶攻擊性武器入港鐵範圍?

,